有呢幾 個選擇 你會簡邊個做特首？

1.曾鈺成
2.田北辰
3.曾俊華
4.劉德華
5.黎智英
6.張建宗
7.陳茂波
8.唐英年

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

全部都係屎唔識揀

肥老黎囉

點解有劉德華

全部都戇鳩

你想推香港去死？

佢曾被譽為民間特首

如果真要揀會係陳太
當今有政治智慧又多人認受嘅
除咗陳太我真係諗唔到另一個

仆街全部都係屎
真係揀唔到…

咁有咩人選， 又合資格.又有d政績，又親民

葉劉

呢個係咪就係中央篩選過嘅普選

黃毓民先夠資格做特首

我專登放埋黎智英，費時你地以為我係中央既人

日日開會都鬧習大大，正

梁天琦

300 萬人上街啊

品客

屎都有分健康既屎同唔健康既屎. 都廿年你仲未慣？

有黎智英邊會中央篩選

陳方安生？ 我miss 左添

周庭

Any suggestion?

黎智英

唔講反唔反共，白手興家giordano同生果報，係有料既，又唔會似d做左3，40年既官咁離地

交俾香港人揀

要真普選

你媽咪叫我同你講：唔准你咁話劉德華

正， 我去過佢屋企，教過我d人生哲理

未夠歲數

如果有真普選都仲係林鄭做都ok

港版Donald trump, 我都幾like 佢

陳四萬

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

幫手推

其實呢個list 係平行時空既我向我報夢， 個個世界香港有公民提名

睇黎我有排都出唔到街，so sad

佢做以後出街都要着避彈衣

明白，睇黎得我有資格，我要參選特首

佢可能一開波就出解放軍

我會揀開心教教主

周潤發吖笨

呢個唔錯

好，我既政綱係：
取消內地人自由行
150 人 只限16-25 女士（ 要有C cup)
內地人不可以買賣新物業
全部中學改為英文中學
取消功能組別

點解咁講

唔通我係小熊維尼既朋友跳跳虎又話你知

毛姨姨